想租 virtual desktop，有無推薦？

想租 virtual desktop，有無推薦？

唔一定要行windows，linux都可以，唔好咁貴就okay

暫時未有預算，因為唔太了解價錢

GCP

GCP有virtual desktop 咩？

aws 試用先，有ubuntu。

Digital ocean

我見佢話免費試用aws寫到明唔包 virtual desktop，即係點？

lm

Google compute engine 用緊free trial ，好似一年有300 us用，玩centos幾好。

唔覺佢有virtual desktop 租

Virtual Desktop同virtual machine 好似兩樣野黎